男朋友為咗個絲打打我

早排喺連登同個絲打幾好傾 之後交換咗tg
有時我會同個絲打呻吓男朋友脾氣麻麻好火爆咁
到後期先知原來個絲打係男人扮咁我叫佢幫手繼續扮
因為俾男朋友知佢唔係女仔嘅話就會話我同男仔傾偈即係想偷食
好啦咁最後都係俾佢見到啲對話
之後佢就發晒癲咁叫我刪app 以後唔俾用tg
我唔肯佢就趁我瞓覺幫我delete
仲整醒我係咁郁手郁腳喝我鬧我
最後我喊晒口跪低求佢放過我 佢態度先軟化
我真係好辛苦

點啊

標題應該係為左個巴打

分手
打你嘅男人可以唔要

屌原來連登真係無女人

開少一日膠po係咪會死

係，得PR公司

打錯

同居緊 同屋企人嘈交無地方住
之前佢趕走晒我啲朋友

樓主應該都係男人

同你秒少一陣回一樣

我唔影依啲

我幾時秒回過你

我真絲

抵打啦
上次網聚見到你我都想郁手打你

無 起底見到秒回吹水

有人扮me？

好心啦
兩個男人之間有咩問題
打完場交咪握返手囉

即係你覺得我應該畀個巴打contact我男朋友？

分手算啦

但其實係我犯賤
一齊之前同佢講我鍾意大男人
無諗過佢出手咁重

I am very sad for u

係，佢郁手郁腳真係好過分,
但係你一知道個絲打係男人嘅時候就應該同你男朋友講啦
瞞著佢喺想點

sad就代我俾入打

普通吹吓水有乜問題 又唔係會見面

咩叫入打

打錯 隻手仲震緊

有冇出打?

米jer啦吊里

錫反

一陣我又俾人打喇

唔打唔識惊

既然係普通吹水嘅話
更加冇嘢擔心
反正你屌你男朋友嘅嘢始早都要同反你男朋友講架啦

同你男朋友講你同個偽絲講心絲佢可能會呷醋，但係佢會放心好多
你諗係如果你男朋友瞞著你同另一條女傾心事，你知道你條氣都唔順啦

我係幾硬頸的

知道佢係巴打之後都無乜傾 而之前傾嘅嘢同男朋友嗌交都會鬧晒出嚟
佢係自卑又成個control freak咁 唔俾我有異性朋友
你睇佢要我刪晒成個tg就知

既然係普通吹水嘅話
更加冇嘢擔心
反正你屌你男朋友嘅嘢遲早都要同返你男朋友講架啦

同你男朋友講你同個偽絲講心事佢可能會呷醋，但係佢會放心好多
你諗下如果你男朋友瞞著你同另一條女傾心事，你知道你條氣都唔順啦

Sor 啱啱開始用粵拼打字

玩3p啦

聽聞樓子男友經常被家暴 ，吊緊鹽水就黎收皮wo。。。唔知邊個真

你好變態

又聽邊個9up

痴線港女

who?

就咁聽都知佢應該無乜安全感
但係如果你真係鐘意佢
想幫佢改善佢而家嘅情況嘅話

可以試下同你男朋友講下你同異性Fd講左啲乜
當傾計又好
當幫佢減第不安又好

如果你真係同異性Fd呻佢啲on9 嘢嘅
都應該要同佢講，女人係咁架啦
雖然鬧完交，原諒左佢
但係都係想鬧多兩三句

佢好女仔黎

佢唔係真㗎！！！！

分手囉

我唔愛佢都唔會三番四次俾佢打。。但我好攰喇

你點知？

佢又想呃我喇！！！

樓主又男又女 請善用起底功能 拉

我驚佢係陳同住。。

一早利申咗借ac發洩吓
你愈拉我愈推

呢度冇其他人 得我同你 要撞就撞我啦！！！

感覺上係

[開大門]
[入房]

佢壞女孩

都明，安全感低同自卑其實好難解決
要不斷咁比安全感佢好似你先係男朋友咁

點解咁講

痴線佬黎喎

我受夠

我了解佢

佔有慾強啫。。。

幸災樂禍。。。？

我分唔到手。。

omg🙀

可能都唔係女人

don don don donald~

臭雞 扺打

不知幾香

無所謂啦 大家都係男人

佳佳

趕走哂你啲朋友搞到你冇社交圈子都好撚癲啫

姐係點壞法

拉

俾人打都唔喊

你拉我推

睇完望一望會然改名記錄
果然不出我所料

一定要分手，我情願認衰女返屋企都好過比個外人打死

我心有猛虎

一論建議分手

飯就不了 deedee靚仔？

一個打你嘅男朋友
Vs
嘈交嘅屋企人

點解會唔識揀，男朋友同你又冇親，佢打得你即係唔重視你，轉手換咗都冇所謂，屋企人點都係屋企人，除非你豪門啫。

連登仔十個有十一個都話借人ac架啦

多人講＝真

個女仔係咪叫糖

唔係講少
打人嘅真係可以一律分手

邊個打佢呀想幫報仇

糖臭閪嚟

sweet sweet?

男朋友...

幾時打左 仲痛唔痛

屌你老母

我黎

個心痛啲